多謝香港醫生支持及信任上海復星醫藥。

作者：北歐心科學 NordicHearts

多謝香港醫生支持及信任上海复星医药。你們對黨對国家的信任，咱們必不忘記。

不過有一點，外國人一般都叫外國版本「輝瑞疫苗」，希望多點人可以將中国版叫「复星疫苗」，公允一點。或者叫「中国上海复星疫苗」也行，一面倒地叫做BioNTech疫苗，對复星医药有點不公道了。

謝謝。

唔通乜都唔打咩
咁你有咩高見?

中国上海复星疫苗

簡稱 中国疫苗

作者：北歐心科學 NordicHearts

Why not?

又係呢個熱狗page
不如直接叫人打科興啦

香港醫生支持？唔好亂扣帽子啦，屌你老母

又係呢個熱狗page

無支持過呀屌你老母

無人支持過

香港醫生唔支持？
個撚個都去打wo ching

根本完全同科興無關
科興只係做代理
類似Panasonic同信興既關係
不過難保信興過一陣會出樂信

我敢寫包單
如果你復星自己研究自己出
香港冇醫生會信
代理仲想搶埋人地廠隻藥個名?
仲講唔公道?
明顯你復星醫藥d藥有病醫唔好
醫得到人就唔會精神病發走出黎同人講啦

仲弱智過藍絲
藍絲都知中國整唔到mrna疫苗
要唱衰mrna

佢地就講到中國有份整

熱狗到時啲外國真係要你打咗疫苗先比你入境嘅話，班熱狗咪又係仆住去打

人地講緊兩隻都唔打
唔知點解個個屌科興 屌下屌下變到BIONTECH好撚正咁

呢個垃圾page仲生存緊

又係不科學歐心

你代理嚟咋on9

唔好鳩屌人熱狗啦
好撚過你班防疫撚未俾人老強就自己除定褲
仲幫個強姦犯講好說話先

唔支持垃圾疫苗
但唔好post不科學歐心thanks

袁國勇打左搞到我都想打😢

殯儀業支持左科興未?

呢類走狗垃圾page多得走狗垃圾樓主先會生存度係度禍害香港

唔講熱唔熱狗，條友人在外國就乜都講得輕鬆
而家呢一刻唔打梗係ok，他日政府話冇打疫苗唔淮岀境，係咩佢畀錢我搭大飛走佬？

咁佢真係熱狗
點樣唔好屌佢熱狗?
做熱狗好失禮?

呢個page好撚多一知半解既「科學」野

做乜又share佢啲post

你有無搞錯科興同復星

Sor，復星

瑞華行都變bandai
信興都變panasonic

咁到時被逼就另一回事
條友其實講得冇錯 唔少人走去叫人打biontech
包括堆醫生都主動走去打

其實佢搞得清代理同藥廠個concept未

叫你唔好鳩屌啫 佢講既有錯咩
biontech同科興咪又係柒

熱狗出恆奶力反疫苗

好奇係未真係咁多人呢刻先知復星只係代理。定呢家開始想打，就開始吹的話代理姐，唔係production, r&d。

原理同想睇XX 演唱會／xx channel ，就意淫人地係黃一樣。

亂扣帽子＝共產中文

遲下得返中國製嘅畀你打點算

都係嗰句 要做白老鼠打飽佢

係 遲啲「可能」俾人質食10舊屎
而家自己食定9舊屎先 好聰明

睇少啲熱狗衛星網
復星只係投資者 無技術架

都過左一年，經歷過四波攻擊，你都可以無中招，周圍啲國家都打緊，咁你諗吓你仲要唔要打囉。

醫生係鼓勵市民打有效而安全嘅疫苗

根本而家不論邊隻都奶野 做緊白老鼠
然後好多人以為德國野實冇死
咪一鳩樣
大家根本唔需要去打
個啲咩兩害取其輕撚阿 打左先撚 係咁水鳩人打

想點撚樣呀？

熱狗衛星page

利申唔會打疫苗

大佬呀人地做醫護唔通乜都唔打吖
biomtech起碼數據上透明，衡量風險後ok咪打
唔打中撚咗就大獲，一個累全院，你估個個連登廢青吖

其實打同唔打都係正確決定, 只有打科興係錯誤決定

支疫苗既成份好短時間內就會俾身體代謝左, 如果係3個月到半年內都無乜相關問題, 你到時有其他病又拉返去疫苗度跟本科學上唔會做相關既長期研究, 反而係要睇個免疫記憶有幾長時效

你要知係你身體免疫系統去記個s protein既形狀之後見到類似抗原就快速生產抗體去達成免疫, 唔係因為你打左一d long lasting material入身體而達到免疫效果

你去母嬰健康院問下點解要打針

成班熱犬食美心食到痴左

又打稻草人 on9 page

我就好奇點解你覺得d人依家先吹復星係代理
不嬲都大把人講嫁啦
好好奇你係咪認為枝疫苗係復星有份整

邊個出同係咪即刻打係兩回事喎
大把人話外國技術,但係新出都唔敢打住

都係

熱狗食美心冇問題，但你班香港人打德國疫苗就要俾熱狗寸

信唔信班熱狗加蟲態幾日後話卜左科興
話咩岩亞洲人體質 疫苗同政治冇關乜乜乜

復星而家仲係代理商，針而家都仲係德國運去香港

熱狗，拉

個個都打唔叫支持唔通叫反對

班熱狗已經癲撚晒，仲引埋Trump fans page堆農場文周圍貼；你一講佢地篇野係洗野假野，就屈毛

熱狗就咪post啦

似

why 要打 ?
你都戇鳩鳩

就係咩撚都唔打，冇lala走去打，打咩撚，冇病冇幹

德國BioNTech與中國上海復星醫藥公司簽署了一項協議，獨家開發出售使用BioNTech的mRNA技術的新冠疫苗，覆蓋區域包括中國大陸、香港、澳門和台灣。作為回報，上海復星同意支付8500萬美元的授權費，並投資5000萬美元購買BioNTech的股份。

投資者身份，樓主篇野Fake News。

熱狗又鳩噏

醫護要日日對住班病人
先唔講有一班確診者
更多既係一堆隱形病患者

香港現有得兩款疫苗: 支那科興同biontech

醫護去打biontech 都有錯？

咁撚巴閉條友自己走去醫院同班病人接觸下，反正佢地眼中武肺都just a flu

On99

復星只係代理
叫復星疫苗只係港共政府嘅政治操作

北歐心科學

做下假膠啫 但都幾多人LIKE

果時叫人唔好戴口罩時，都係咁玩膠

有人講真話結果秒速被圍剿
熱狗真係惡過西

利申：咩都唔打

你細個打啲針用咗幾多年研究？
武肺疫苗有幾多年嘅數據？

全港得嗰幾個醫生？
蔡堅都講明唔會打啦

垃圾熱狗衛星page

多謝香港醫生